90後 WS群收人吹水*活動*飯團*boardgame*酒局群

90後 WS群收人吹水*活動*飯團*boardgame*酒局群

歡迎90後既巴打一齊玩,而家大概有70人到.

入面咩類型既人都有

定期係群入面開whatsapp board game
(係阿你無睇錯,用ws玩Game,上堂扮工個陣玩一流)

半夜會有心事台

每個月都有幾次活動,出黎玩Board Game,飯團,唱K,飲野,中意打LOL既都會搵到好多隊友

不過想搵食既就免啦

唔上水 唔出聚 放飛機既人唔好填表 以免浪費大家時間

會揀人收，接受唔到唔好填form

推

摯

會揀人

你咪就係狗公囉

請說明原因？

一句會揀人就算，以乜野準則黎揀，由邊個揀你又唔講，你同班睇你唔順眼就dq你，有權用到盡既選舉主任有乜分別？

點樣揀同用咩準則揀都係你自己決定，我係你，我都會揀哂d囡囡同班冇競爭力既肥毒入group自己玩哂啦，仲話搵食行埋一邊，人唔笑狗都叫

所以你咪係傻西囉
假設你講既野係真 我想食女
你估班女傻定我識分身術？
出黎見到成班毒撚仲會有下次？
我識分身術同時湊晒咁多女？

弱智仔真係弱智仔
又展示智商下限

講兩句就嬲到現哂形 好可愛

成條食女方程式都俾你研究到咁爐火純青，小弟真係甘拜下風

恥笑下你就嬲

定係你俾我串到失晒控 口都窒
你講野有無point?同你個人一樣咁蠢

logic黎既，我都知你無架啦。
以你弱智毒撚既頭腦 除左食女都諗唔到架啦
男又好 女又好
出到黎唔岩玩 咪唔出囉
你都唔鐘意同藏獒玩啦

你講出黎人唔笑 你都吠啦 弱智仔
分身術你識架？
下下得食女兩隻字去解釋

又展示智商下限

Noted

無野講啦
你招影分身啦？按你講法 你一定識啦

土

我又好好奇 d女入你個群會淨係想識普通朋友？

你又會淨係識普通朋友？

咁點解要揀人人有分貴賤？

以你既智力係難少少理解

傻鳩乖 行近少少俾我撚下

你係咪同全部人都做到朋友？(而對方都願意？)

你係講緊揀人入 唔係講緊邊個唔岩傾就踢

唔相處點知唔岩性格做唔到朋友？

以你態度 唔怪得要上連登開呢d垃圾group釣女啦

以你咁既智力
大概係唔知咩係人以群分 物以類聚
覺得填Form果個位 完全係無可能將人進行分類同了解既你 到底要幾蠢先做到

你都係唔敢面對我既問題
態咩度阿？好傷心好嬲豬？小寶寶要哭哭了？
唔就下港孩就唔開心啦？

其實你有無留意你個post有幾多個正評

仲覺得自己高高在上咁

港孩幾多歲阿？
負正評食得架？手冊拎印仔阿？
講出黎你唔吠人都笑啦
屌 笑撚死我😂😂😂😂😂

群你老母
狗公大陸仔

?
你講野都無point既

講有point既野你呢條弱智都死兜架啦
狗公大陸仔

？
姐係駁唔到？
你最叻除左砌人大陸仔無架啦？

之前樓上幾個巴打屌完
你未又係死兜爛兜轉移視線

俾人講中你搵食、似大陸仔就話人酸你砌你
十足十波台狗「咪屈」、「駁吾刀」

恥笑下就叫死兜爛兜？
講中邊句？
邊度大陸？
言之無物咪你呢啲囉傻西
你講完我連串你既欲望都無

WhatsApp 變 WS
Group/谷 變 群
邊度鄉下

以你智力以為得大陸有中文？
以你智力,試下係ws說明搵個谷字出黎？
弱智毒撚真係弱智

大陸有人用ws?
你唔係好熟大陸文化架咩？
又要扮叻又要柒
未番過大陸唔緊要，我都無回鄉證，見識少就係你罪過

同埋呢 地球好多國家既
唔係得大陸同香港架 傻西

你終於引起我恥笑你既興趣 你俾到位我入 唔入你咩

全世界簡稱wts
你仲要出黎死兜WS
柒唔夠？

上連登/高登有group同谷兩個詞你唔用
你仲要出黎死兜「群」
柒唔夠？

話你大陸仔係因為你死兜爛兜
跌左落地都拎返榨沙，十足十支那人
東拉西扯講乜鳩全世界唔係得大陸用中文
鳩up完就以為掩飾到自己狗公大陸仔。
仲阿Q到以為自己好醒駁唔到
柒唔夠？

請問你個全世界係邊度黎架 你屋企阿？
全世界就唔關邊度鄉下事啦 鄉下唔係世界一部份
弱智仔又自打嘴巴

不痛不癢 請繼續展示低智商發言
有狗撚唔通唔撚

繼續兜
你睇下Google ws 第幾頁先出WhatsApp
再睇下Google wts 第幾個search result出WhatsApp
柒唔夠仲覺得自己好型

WS

簡寫短左 多啲野會重疊 你又黎展示智商啦

按你咁講直頭無簡寫啦 真係好聰明阿傻西

其他共用字母既縮寫就唔係縮寫 真係笑撚死人

你都未回應你個世界同鄉下論喎 中國係世外？

對縮寫有不滿既你係咪小學未畢業阿？

你既發言充分顯示出你既生活質素有幾低下 思想有幾狹窄

？

全世界你最潮啦
WhatsApp縮到變WS

你話大把野簡稱ws所以google唔出
夠有大把野簡稱wts又唔見google第一頁出唔到WhatsApp
兜夠未啫

WS

哦 姐係你對我咁縮寫好不滿
多謝傻鳩你既意見
我係咁寫 so wt?

我鄉下得我一個人？
又唔敢回應

其實我真係唔係好 care
一諗到一個會試圖用縮寫攻擊人地既人
生活幾咁可悲無趣
思想幾咁簡單低質

請繼續，如果現實無人同你傾計，我樂意恥笑你

柒左就認啦 "So What?" 好撚型啊
WS支那狗公仔

呢隻連登架
傻豬豬

話你係狗公啊讀寫障礙

狗公仔

你知唔知狗公果公已經有雄性既意思
仲好意思話人讀寫障礙
bb 玩疊字阿？

喂 我個鄉下脫離全世界架？你盲左定唔敢應阿？

2018年年頭開濕鳩group搵食俾人屌到宜家都唔知柒
死返5P啦柒頭

你知唔知狗公果公已經有雄性既意思
仲好意思話人讀寫障礙
bb 玩疊字阿？

喂 我個鄉下脫離全世界架？你盲左定唔敢應阿？

又盲

識唔識咩叫誇張？
全世界都笑鳩你柒 意思係 個個都笑鳩你柒
睇死你條柒頭又兜咩書面語又剩
應你都曬鳩氣

Copy&Paste同一段野當reply左
你盲定我盲

鄉下一個人架？ 唔係全世界一部份架？

sorry 首先呢 你呢個係智力問題
通常弱智仔係描敘方面係有啲困難
例如你好意思話全世界用wts 然後問我邊度鄉下
鄉下唔係世界一部份？
柒就認撚左佢啦
狗公仔係咪狗公公既朋友？有無狗公女

多次展示智商

你又唔敢應 驚你盲阿

講野前後矛盾又唔知自已講乜 仲好意思話人讀障

咁慢架 咩病令你打字咁慢？
定係個腦有事

其實我又明既
無社交又無智力既毒撚 思想簡單
唔會知咩係識到朋友甚至soulmate 既快樂
每日毒係房入面打機 都唔需要朋友
對佢地黎講 呢個世界既男人得食女mk同毒撚
佢地永遠會男權主義將女人幻想為無力羊羔
罵人無第二樣架啦

正如你既世界得香港同大陸一樣
用中文唔係你果套就係大陸人

俾你罵完都無咩反應 是否可悲

宜家明明係你要網上交友....

所以？